（特攝）超人/Ultraman 討論區

有冇超人愛好者？

最鍾意佳亞
影視台有超人post 有興趣可以過果邊一齊傾

睇下我個名

影視台開架 唔係會比人report

剛剛開ord睇